這把聲音像真嗎？

自推一

自推二

自推三

自推四

自推五

最後一推

要慢d

快打仗了,希望不要超過七天

打仗了？